Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 212 又派貨啦 袋定單出街啦

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，但有得訂手套） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

Fucking John wick

新po留名

估唔到廢老最愛pepper

50呢

屌ht 上貨唔派

見到有人出浮游炮，唔想放50了

廢老當佢係藍色ironman

都唔明點解50DLC冇浮遊炮

FuckHaiBuyEndGameThanos

ironman 出新色，快d去訂

藍色應該當高達好啲

等收sms

其實雙手炮加浮游炮係必備啦，仲要dlc 都無

其實實物無咁藍
紫紫地

Jw

龍尾15 垃圾廢老+蝗蟲

又愈黎愈多人

廢老黨可能以為仲有得賺好多

sms呀 Howard

fb好多放mark 49 post

派貨

LM DLLM

屌仲諗住今日去，班仆街真係阻撚住晒

2點幾去到，排咗一粒鐘

廢老：我要訂藍色Iron Man

排到咁撚辛苦賺得個一百幾十 為乜

時間浪費晒班大陸人蝗打電話。 又問問問

我見到個c9好似比人趕走左

提早收工 狗衝過去

鬼叫而家仲有人+400接炒單
冇嘅話班大媽點會出動

抵撚死嫁啦呢啲人

30秒內都講唔出要訂咩既好心就即刻趕佢走啦

班廢老都係收人百六蚊排,唔理你炒唔炒得起

節墮到冇仔女送終又冇錢買棺材咪黎排囉

尋日已訂排到點都唔關我事
派50未啊屌你

佢地仲要覺得咁樣排一排賺1百幾十好撚抵

+1

好似又落返13-14左右 做乜撚

今日條龍好似越黎越長咁
見燶未

今年動物節26-30/7，
準備好請假排隊未

頭先2點幾一路排一路睇住越黎越多大媽大叔出現...可能食完lunch至出動

好似係sd晒相去佢地電話度 直接show出黎要乜

仲有果幾個熟悉既樣

訂曬最鍾意既EG 隊長 85同49

下年可以撚住隊長 等到2021先拎到兩公婆

pepper唔係首日單邊有人買
仲有成個月時間
可以親身上去訂都得

仲諗住放工過黎

收工仲過唔過黎好，怕晏啲又落翻10樓

no, 12/f now

on9,中伏

好快姐

條隊唔旭……

新手入坑
上網見隻Deathstroke好靚 想買
我想問下呢隻會唔會俾炒得好勁 幾錢到??

另外想入番之前出果啲terminator 係咪都係去D外國拍賣網搵??

今朝30分鐘搞掂
而家咁多人

係樓下就應該上黎睇睇咩情況先決定

一粒鐘由15樓排到舖入面

好難觸摸呀

而家真係唔好嚟情況唔樂觀

terminator 之前見過有人放, 唔貴

有無ching收到DLC sms

岩岩我老婆放假幫我訂，被Eva check電話

說話唔係咁講 本身佢地都係響公園/商場打躉 而家又可以賺錢 又有個平台搞個廢老聚會 分分鐘唔覺辛苦 不知幾開心

又話佢放假？

deathstoke冇人炒，至前見過400可取單，我都等緊派貨。

肯派50未

唔見Eva bb

最右，唔係佢?

咁又係可能佢地enjoy係後樓梯焗住聽收音機

唔係

唔會呀 我見1700 全新

睇下張單右上角啦

唔好意思，點錯相

上上星期訂ca都有問我拎電話號碼
最後沒試打

好似叫Katie

睇中左你

係,我初時都分唔到,有次上去兩個都係到我仲係到找不同

肥就係eva嫁咩

唔好以為身型相似就係eva啦
Eva有陣仙氣架

唉屌而家喺灣仔，去唔去排好

排到12樓？

個氣場差十萬九千里
EVA係仙氣逼人

笑咗

兩個都靚

希望個半鐘左右可以搞掂

講還講，做咩影人相，打份工姐

5月mk 50 幾時派

我一定訂!

頂, 我都係聽日食飯時間黎訂, 炒狗仆街死

呢個係Katie

屌晒你地

啱啱上網睇mark 6開箱
Mark 6真係好靚

FF無極限

之前有巴打講過
覺得買家係炒家要打電話

會唔會到pepper派貨個日成堆阿公阿婆

我訂果陣問我係咪本人電話

點會呀, 你有冇收過貨?

攞貨都唔關佢地事啦
離開左SB張單都去曬蛇頭度

等到你地變阿公阿婆先派

15樓

岩岩訓醒 有咩貨返左

DP

正 可惜有
認真呢見標題講派貨

聽聞係50DLC

好 唔該

追啦
利申已追

DP你有邊隻? 要買晒兩隻先得

成6千點追呀

6k買真係有心無力呀
買完應該會有種空虛感湧上嚟

派John Wick

有圖了

27號 4點前

John Wick官圖有幾張好似

我唔鐘意佢個三角形 但都想追

要射啦

緊係DP現貨即刻玩

支 fucking pencil

唔比影相 堅唔堅

JW派貨, D訂單會唔會多D放出黎, 想追

好似只係唔比影櫃枱

Mark2 大約幾錢先收到

想等JW3版

出左SMS未

決定追返IW既thanos了

Eg thanos better

麻麻地鐘意EG套厚甲
IW輕裝feel好好多

又追

咁佢應該出隻馬啦
加對翼又可以俾女武神用

各有各霸氣

我愈睇愈中意佢個倒三角呀
但依家點買得落手

有可以再買過

好難會跌番落之前個價架啦
當買少隻啦

想問endgame CA 包唔包個鎚同爛盾

7子入邊 我都只係鍾意呢隻 倒三角好突別

不過成6千銀 都係不了

唔包 擺出黎撚你

反而7子裡面 我最唔鐘意依隻
但依隻出得好撚靚
不過成6千銀 都係不了

14樓

mark5>mark6

如果係真，唔好爆響口啦，打份工益下客都要搞到難做

郁得快唔快? 想過黎

接受唔到6千銀買1隻公仔 6千銀買3隻就得

幾快，十分鐘上一層

又唔係新入坑 有1隻就夠

訂完 接近個半鐘

正常啦，咪算快

出will smith 精靈未

呢d說話唔係個個講得出 靚仔講=幽默 毒撚講=痴漢

6千銀可以買隻hulkbuster
不過等完7仔出 應該無咁想要6仔

閱

做乜鳩

好似頭雕都要另外配 如果唔係就比返舊果款你

鎚同爛盾要落7仔配

我$1600收左全新
炒唔起 但好靚

派到dlc 但係仲未有50

未收到sms

利申: 29號會場

27號6點半前

屌我以為有

等CA DLC

屌 差十六分鐘

mark 46 要幾多錢先買到全新

你冇睇個post啲細字咩 要額外加錢配

1皮啦

除左本體同地台，其他要另外買，你拎貨時職員問你會唔會加錢買埋配件，到時你再諗買唔買埋都未遲

派DLC,派到首日6;30,但本體仲味可以拿

唔該大哥

買玩具癲到stalk 埋店員

會唔會出公事包
Peggy棺材

SHF 膠野容易整，合金等下啦

擺到派50先拎

派多3個鐘, 真係唔該哂

on9

又9up

吓之前放野比我個賣家先9800走左隻 46
咁都9up

聽聞動漫出Peggy個Office，重現經典

包唔包轉轉射炊燈跳舞地台

拍賣網開11k都有

47都唔洗1皮 46要?唔好坐住個豬閪腦

收到風 動漫出量子機

睇錯野 47 9800 46 7500 成交sor
唔洗咁惡既

對不起 小妹知錯了

好似話仲有thanos隻船個船頭
重現衝出黎果幕

"你地知唔知海港城都有ht專門店？"

第一頁應該整返個常見sad位表

好似話出埋1:6復仇者基地 成間屋咁大

上網睇緊全部都要1800-1900
同埋想問下見人賣張單要750 係咪即係賣緊原價1530+750

750+尾數

應該係, 問清楚賣方

有冇Ching排緊？依加排到幾樓

14.5

46 47 全新仲少過處女

唔係掛

唔係喎, 好似係唔參展喎

感謝

笑撚死

現時點有間舖有47 標價萬一蚊

正想cap上黎

呢兩隻實炒上天架喎

竟然俾佢發現到

綠色衫位絲打企我前面著咁短褲露對長腿搞到我唔知望邊好

提早收工，狗衝中

屌你老母

大獲喇,唔可以比人知道嫁...
咁樣DP咪會比人買晒囉

果個我黎

點止上天
實帶埋佢地落棺材

你買左未

屌你老母 伯母條腿都好撚長

屌你老母成班00後咁撚惡？而家我有影人上黎咩

就係無影呀

係唔可以認認真真答下人 係要串人

就係無影先屌你阿

未呀,好多野做
要努力搵錢先買到呀

點解唔出潺仔版美隊

你d傻鳩成日歧視我地00後 死老野唔好買ht啦留番d錢買棺材啦=.=

懂不懂規矩

未玩過power pose 有冇巴打講下抵唔抵？

想知近排有無上過新一批力架

You kill my dog

首日4點

我都係想大家專心講返模型唔好變質
影咗位絲打傷害咗佢又俾人屌，我寧願唔影佢俾大家屌無圖
BTW PM ME

85單換丁圖。

用一對concept art你估唔估到

MK47 換丁圖， 19樓交收

Pm ed

到dp俾人炒

係咪有deadpool賣！？
狗衝先

大家滿意mr wick 嗎？

好難講 不過岩先睇到有人放ca im [member]$3700都有人接

呢隻都要玩首日
有冇咁多人訂呀

我都覺得 MK6 好正，個三角形

頭唔錯，個body就一般般

好似只係上左好少貨

佢話啫 又未見人出post話 john wick 拎得

唔睇fb都唔知海港城有現貨鋪
岩岩入左兩隻啦
要買就快

推人落DC坑最高興

西裝觀感ok

日經
買Dp未？

有無Arkham knight 果套重甲

我就係見到依家個價高所以先諗兩隻換唔換到mk6，可玩性相比之下6仔完勝

紅黑 ? 唔係好重..............係特別色......

陰公
hall of armor都可取
我仲未收到七子合金

咁快派john wick

不過首日4點未到我

用黎放其他珍藏人偶

梳 講得唔好
I mean Arkham Knight 果集batman upgrade左果套重甲 上SB好似見過

擺曬其他mark

等佢完全重新設計過隻mk3 之後又會同模出mk2就可以買4個嗰隻

放高達都得

???

佢會唔會認錯左 BVS 果套..........

1個鐘多啲搞掂，算好快

呢件 細心啲睇好似你果隻就係

聽講又多返人

一個鐘十五分鐘搞掂
隻浪人越睇越靚

我諗應該換到依家個市場咩尻都有人收

手頭上有合金mark3 膠mark 5
訂左 mark 7
其他炒炒地 都係入唔到

on9 就係屌你唔撚影上黎 懂不懂規矩？

MK7 MK6

諗起hall of armor係擺其他野就好撚心痛

好撚正

Want mk2mk5

其實如果im都出呢類game好似之前gg咁應該都好好玩仲要有咁多套suit玩

我之前$4500入sp6仔嗰陣都覺得貴咗 點知而家成6,7000蚊

究竟係乜嘢驅使pepper可以換到50

mark2都唔算炒得誇張既

三枝長槍 三把手槍 一把刀 一枝鉛筆 一個血印 一堆金幣 一個盒 五對手 一個座 一個背境板

1590蚊

隻人本身係送既

我訂左 , 派到我未

On9

唔值

mk3 mk4 點解好似好少人提

呢度有巴打想換85好似

冷門野 @Hottoys = 精心製作

你睇下 喪鐘 件甲

個頭罩

新入坑留名

mark9 係咪比人清曬了

笑萬大把死貨

月頭去淨係見dp紅灰同quick silver ww comics 版
而家好似quicksilver都清曬

係時候吹奏下

搞咩mark 9都掃

咁快？諗緊一陣收工去唔去

件甲精細到

去緊信和 有冇巴打報下龍尾幾樓

鑑於現時排隊人數眾多，Secret Base 將提前於晚上7時15分截龍，不便之處，敬請原諒。

14樓 排咗一個鐘靈15分鐘

屌 希望唔好塞車

Mk3
Mk4就靚 貴啫

Thanks

今日唔算多炒家 耐唔耐有幾個大媽同中女 其他好多貌似玩家 staff 好多都mark 實d大媽 我諗點都check 電話

一開始半個鐘冇乜點旭,跟住突然間好快.

吊佢老味，隻蜘蛛幾時先捨得派呀

隻重甲wm真係靚咩

善良的war machine
一炮都無開過

拎左隻up aquaman,好想佢出mera

靚過mk6先

依家都係14樓

睇你鍾意流線型定重甲姐
其實mark6唔差 但太少配件..

無計，今集pepper搶左佢個ironman side kick位
唯有去做rocket行動地台

想問有ps4 game版batman既巴打，隻野高唔高汁 值唔值得入手

如果出重甲加隻騎wm既就真係

唔知係咪覺得上幾批件衫太歪 呢家執下先再派

騎rocket

係就好

唔會再派架啦

係又唔介意等

我張單點算

我張單就甩色

唔可以，落番去禁錢

只得現金

快少少，就截龍

可以
睇第一頁有講

上面

又少個個對手了 條隊又快左了

值。

但係點解有隻好似勁啲重甲唔著要著mk6呢啲得碌炮仔嘅suit

大家咁踴躍跣人

高達咩😂

9up
能量炮勁過實彈？

估唔撚到

睇故唔好駁故

秘密武器

究竟訂唔訂埋Hawkeye 好呢
愈睇真係愈靚， 但今個月買左好多單了

訂啦，等截左先等？

型到癲

mk5都好正

鷹眼好撚高汁喎

鷹眼真係做得幾有誠意

靚過iron pepper先

原子巴一陣又出黎屌鬼架啦

睇下有無愛囉
我就真係無

有無人覺得pepper個頭盔有啲似ET

2月停到依家都未派過 佢唔係改隻野既話 我諗唔到咩原因咁耐都唔派

本身冇愛 到睇戲都感覺唔大 但真係造得好靚 愈睇愈靚

訂，我脫坑都留

直頭要雙入啦

所有箭頭都獨立

雷神真係愈睇愈靚

正過隊長

真係做得好靚
但對佢冇愛

佢有佢屌，我有我玩

明明係去咗迪士尼

要求「越睇越靚」
依句放第一頁

隊長 BW越睇越靚

帶頭盔個下既勁尖et咁

一普通一deluxe?

隻CA真係愈睇愈靚
睇到個頭雕就好似係我耳邊細細聲講avengers assemble咁樣

等緊幾時開重甲WM

cls

我今日都忍唔住訂左

大陸仔

真係轉玩網上訂既大家可以隻隻都食炒

係 唔知邊隻派先呢

4500依家大把人衝，包括我
依家諗住拎對concept art換

希望bw派貨嗰陣都keep到咁靚

話轉網上果啲真係好傻好天真，離晒地

整得咁靚都唔入返隻對得住自己咩？

連登真係混入左好多大陸仔入黎

要兩隻deluxe先做到雙刀流

巴打有貨

到時d人又屌 其實尋日一日咁痴線姐 今日已經好好多 我覺得嘈得最犀利係個d訂過幾隻野既新手 （我都係新手） 反而老手一係會員理鳩得你 一係覺得遲訂都冇野 係岩岩玩先睇唔化

其實哈活都責無旁貸啦，派乜貨都首日，迫人排首日造勢

緣份到了, 自然派到自己

食左一個月樹皮

佢公司係玩飢餓政策有乜計

$1600就有啦ching

咁唔跟日子派貨既話
啲人條氣又唔順

先買先派都唔得

佢都無雙刀流過

我想擺佢背住bw 用手抹刀背血個pose

我諗佢係指一黎就大貨全部單都派

隨機派貨d炒家一定唔順超

先買先派原則上其實係最合理同公平
無理由改依個大原則架啦

咁等兩年先派

4000即秒

呢度大把炒家，你講呢啲野冇人會讚同你

邊有能力有一次過起晒全部貨同派晒全部貨

就算唔全派，派多幾日都好啦
屌佢老母flash同john wick唔算好熱門都係派首日
係咪過份咗少少

呢輯相幾正

上晒貨都唔派先最嬲

ai,放棄50 85，將49 同45一齊擺算數

你咁玩仲on9
咁即係點 歧視dc同其他？
Gg俠咁出左一批有問題仲有得再改
咁flash真係有問題又點

d人keep得衰姐，我d單張張直版冇摺過

留住d50係倉唔派黎唔知做乜9

唔限制數量 一定時間內任訂？

退而求其次
我寧願貴小小 都唔想心中有條刺

任訂 質素應該下降

bot大戰？

一定唔會無限俾你訂

ht產品定位就係收藏品 一定限量

我屌鳩個傻仔大魔王ff iron spider會改缺點姐

條垃圾係到低級借刀

it大戰

屌你老母仆街ht 候活
全撚部一上貨就派 係唔撚派50
等佢地變哂粉先派啦屌你

我興趣太多，等埋有無wm同雷神先

我情願咁

其實都係變咗炒可取單，不過叫做唔洗好似琴日咁

d巴打話會執衫 會大改喎 保安仔唔識字?

重有無

放隻45換隻46ca都好啲
配色起碼似85小小

如果係咁我再等耐d都願，但早買既人會唔會反感？

過幾日就唔記得件事嫁啦
班垃圾港豬 網上幾威幾威
出到黎咪隻豬

無錢果時就一地thanos
有閑錢果時就搵唔到
琴日出mk行都唔係好覺眼

你無啦啦提我id把撚咩
駁咩？

慢慢ff iron spider唔會變色啦傻仔

我唔明點解要隨機派喎
根本而家開訂都係頭幾日要排
之後基本上好多時間都唔多需要排
而且炒起都係睇有無需求
都唔多關首唔首日事

拎到就得啦

執完都唔會咁蠢公報話自己改左啦

玩家都唔順超啦
早訂抽到最後一水派咪on99

淨係話比你知既姐

提你名要你批準?

好想收隻50 呀 4000 真係收唔落

岩 都唔知有咩好嘈 又唔係冇得比你訂
自己唔想排 又想訂首日
怪得邊個

等新ironman出算。
我估點都會出下既，咁搵錢

唔洗我批

但你低級借刀預左比我屌柒

知你條傻9入完一隻 又入多隻粗玩 自己柒左梗係唔想佢改啦

上網訂但係set任訂咪唔怕

出貨就有人放散件架啦

心動不如行動

Mark1

供大過求就無得炒

任訂
2年都拎唔倒貨

知你好撚驚隻iron spider會變色喇唔洗成日提住

開得你個柒名就擺明預左同你屌過架啦

咁唔中意排隊黨見到就屌囉 好老實HT 都默許既你地嘈來做咩 未遲兩日訂 好似今日去一個鐘都訂到
你估叫外賣打個電話就留俾你咩 你係咪古天樂

姐係引戰啦食屎狗

想問john wick首日將號

屌，又嘈

價錢只會繼續向上

邊個會想隻野變色架? 你唔好咁7 on9啦好無啊 保安都要用下腦架 平時剩係識釣魚? 新年逗利是?

我理得炒家條氣順唔順啫
就係要盡量減少炒狗咋嘛

磁石🤦🏻‍♂️

食住花生留名學野

口只係預左你會衝出黎咬人

50會唔會又變成IM神物？好似46.47咁

咁斜？
我o個隻都有少少斜

你果件咁誇張

閣下去年8月27日4時前訂的HOT TOYS John Wick已到貨,請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨,逾期無效.

派好少

差好遠喎

再隨機派，完美解決炒賣問題

如果好似呢道某啲人講因為license過左期唔可以rerun以前啲product
咁即係唔會出合金mk1啦
如果會出mk1 就即係唔關license事啦

之後就會有人話mk1 license可以再買過

會 上神臺

拿，我就唔撚會理佢

條垃圾好明顯食飽飯冇屎屙想引戰
我點撚會中計，我唔係到果陣睇佢同個j字頭嘈過啦，理虧到話唔撚再回果條友

我就示範下咩叫唔會再回

隨機派 派唔到你咪又出黎屌

其實我支持隨機派 咁就唔洗排餐死

alita寫10月派有無人首日記得幾多號

神物點止46 47
5 6 7都好神

hottoys出品必鬆佳品

派得咁快d qc係咁上下啦

過左期要出真係要再買過

不過ht而家好似半官方產品咁 相信乜都有得商量

個個都隨機，有咩好屌我依家都冇屌過係直頭玩到期待感都冇

唉，決定等有貨攞先去訂pepper,希望hulk快開

明明急到仆出黎 你唔好咁撚7啦

話咁快又到星期四五 唔知開邊隻呢今次

咁即係某啲人話冇可能rerun 好舊嘅product 因為過左期呢個講法係癈嫁啦

Hulk

[url]邊隻im diecast比較平 老豆見我玩得咁開心又想要翻隻 想送隻比老豆[/url]

又係你呀大魔王
冇得鳩嗡又周圍撩事逗飛？

還返thanos以外既boss比我未？
thanos以外既thanos呀臭閪

今次隻hulk得39.5 cm仲細隻過thanos

Life size toys story

條隊好慢

唔好開住 集中火力派下貨俾人訂下嘢先好唔好

蛇頭出現

唔明點解唔派mk50
可能等齊貨先？

有冇人有睇玩具堂前幾日講hottoys排隊個live

又係你條mon post人口傻鳩 我話concept art有佢 估佢會出 果時你係屌我劇透架喎 做乜撚而家又唔係屌我劇透既? 仲未提你7撚到 gotg片尾都覺得係劇透到你

今集hulk body同頭雕全部全新

Sd比 ht 等佢viod左個兩張單

有

入錯箱，裡面全部小熊維尼

係咪又有問題改善緊qc

請教下9upper大魔王啦，佢一定原因
唔知都作到個比你

一條片帶幾十個頭盔

想要Winnie the pooh

其實我覺得佢返avg1個時個背心look好型

死傻閪又話唔撚再回我

打咁大段感人故事
可以推高價錢 高招

派貨都要抽
個人黑仔d
試下次次都頭幾日去排但幾隻都最後先派到你會點

我個post都屌緊點解唔派50喎
on9

我個post都屌緊點解唔派50喎

一齊打電話去確認

屌同佢有common fd

喂呀

其實你係咪原子分身

人地嗰陣鳩up都叫有幾張圖睇下你做乜柒

勁撚多廢話話唔講自己野又係咁忍唔住講

Iron Man Mark 49

又ff我有分身

不斷轉acc辛唔辛苦?

班人以為自己好好運
網上任訂+隨機派 冇2,3年都唔洗拎到貨

佢咪淨係識屌 識抽水囉

我就示範下咩叫唔會再回

原狗

癲夠未又話唔再回我..

咩國藉既人都有權買玩具

一係2個都潛水 一上水又2個都上
又記到對方講過d咩

點呀風神狗

教主冇比飽屎你食？

等全派？

每日一嘈

保安仔近況幸福嗎 每日忙碌嗎
仍然是那麼柒碌嗎？

好多人攞DS去換，話個頭Sad，職員表示隻隻都是咁，應該個職員最Sad

仲話唔係分身 我果個回覆係答原子既 做咩係你回既?

你老味 精神分裂

不如一人少句ok

今次你既身分係偵探

符合你鳩嗡作風

拎去植髮好過啦

幾時派jw呀 幾時派leia呀屌

講左幾多次
放係倉變粉紅都唔派

唔駛理佢地

原狗咪又話唔再入黎長期mon住個po有佢名就衝出黎

屌你個傻閪咁快唔記得果陣同我嘈完話唔撚再回我？

我記到依加，有水唔撚抽爆你？

不 你乖啦 去睇下醫生啦屌

你病情不輕啊

JW 10月單有排等

淘定龍袍

你柒左啦 算啦好無

都穿撚左煲 潛水啦 好7啊

邊撚個mon邊個呀傻鳩

唔係jw都唔緊要 一係派star wars 啲野啦

2個acc換黎換去唔辛苦咩 定你電腦login一個 玩話login一個唱隻黄簧啊

原狗 你面皮仲厚過d ht單呀！！！！！！！！

逗袋stand 係咪13樓有得買？

我肯定星期四上嗰幾板係50

等派dooku，再唔係dx stromtrooper都ok嫁

你個病好嚴重，嚴重到失憶，唔記得你對我既承諾

hottoys 出rerun 會唔會整臭自己個朵

好多人話唔會

你mon囉傻鳩隔左排想上黎洗底又忍唔撚住

是但一隻都得咩都殺

風神狗，教主係邊

我請佢餵飽屎你食啦

希望有雙頭雕

唔怪得覺得原子同j狗d行為咁似 又係會mon pose 燥狂
又互相記得對方講既野 仲要用錯acc黎引用

係精神既

原狗 仲有無第句
點呀 巡樓未呀！！！！！！！

我好清楚自己個底，點解要洗？

Btw,原子哥哥潛多陣先啦

算啦 柒左啦 穿晒煲 人少少自己摺埋啦

出rerun一次+保持到水準既
一定唔會整臭

點知派solo

Jw第3日 唔知要等幾耐呢

rerun 46 47
係神台拉返落黎

solo隻patroltrooper 幾靚

自己有分身屈我係分身..
你估個個好似你咁勁？

我對你好失望，我曾經對你好大期望，因為我曾經相信你有thanos以外既boss先記到依加

你回我都算，仲係到屈鳩我？

我諗佢會rerun早期既

玩家唔會介意既

用埋個backdrop同地台

RERUN 85DLC....

rerun咩都唔緊要 慢慢儲返

雞鮑仔

你唔攰架咩?

50先岩

我真係好撚憎你，呦唔掂就轉移話題
再屈鳩人，你一貫作風同特色

呢個都大可能
畢竟真係個個都屌

信你啊巴打希望佢派多少少我5月15號

保安仔睇到自己咁高 請人餵屎
你都係番去巡下個商場啦

巡樓未啊? 陳師奶等緊你開門啦 快d仆返落去開門啦

你幾時先變呀？

食飯先 你繼續玩你個精神分裂遊戲

Rerun哂你有個啲

食完飯有冇藥食

會啦，85最後都無表現，我當50同Thanos 打係最後一戰又打得好睇

只要係rerun im就心滿意足

唔知依到有無人訂依隻

大魔王一定知佢有冇病

巴打係咪星期日上去排？

無所謂呀你咪re 我攞嚟儲又唔係炒 買多幾隻做軍團

風神狗食屎都有個伴

我就只知你有病

我最想要wm mk1

又話食飯，唔食飯點食藥
空肚唔食得

我覆原子你又覆我既?

有我會照訂

我全部都要
搵緊mk3 同aou mk2#kill

我關心你

你俾我地ff下啦

明明得你自己ff，去食飯啦乖啦..

屌，又低級借刀

我都關心你 聽早同保安主管請日假睇下精神科醫生好唔好?
唔好放棄自己

食飯啦你

Will smith

琴日拎左隻ds 就係睇算冇乜sad 係覺得隻左腳好似小小鬆咁 不過都唔會去換啦

點借刀法? 其實你明唔明咩叫借刀

明明無左大師好地地，一返黎又嘈過

genie

另外兩個wfc

大師回歸HT post

Obi wan

鬧交大師冇交鬧生存唔到

仲學埋影分身返黎

都話左原子條撚樣天生鍾意搵交嗌
又話走唔入post
點知人地一提佢個名就即上水
成日屌人Mon post狗，其實佢自己就係mon post狗
Btw, 訂左你套原子服未呀？

早兩日討論完個奶茶色之後應該真係好多人以為係SAD

食飯呀

全手制

走先，師兄弟歸位

Agger

又轉用j狗acc 回我 人都癲

Iron gg似等到7月上新戲先派大貨做宣傳

有無得睇返？
想check下

頭先見上左mark50 dlc、thanos、John wick
無上到mark 50喎

你老母就j狗
飯又唔撚食，無病呻吟，臭閪

講緊上星期上咗嗰啲貨

專心用j狗acc黎回pose?

你隻白手套穿左啦 開個新acc啦

問下大魔王有冇其他suit同敵人

不過等佢食左飯先，條仆街又話食飯賴死到依加

John wick 3

係吖 早上同fd去排

好撚煩，又嘈，屌～

SHAZAM

點呀名偵探，你自己有分身就算啦，我要分身做乜鳩？啫鳩你就分身，唔啫你係咪你替身

可能係黑貓櫈仔

我上次都話左全個post都係我d分身黎架啦 屌你咩

你真係以為有咁多人討論咩

原來你記得之前d post
就係唔記得自己講過唔再回我
我真係好撚嬲你

得啦 知啦 你講左好多次你好憎我啦
唔洗講咁多次
成個女人咁 又記仇 鬼鬼鼠鼠mon post

講緊兩邊白髮位唔係灰色, 係帶膚色
但其實隻隻都係咁
肉眼睇如果光線唔夠會覺得奶茶色咁

咁你幾時先食飯

Body瘦左D

你幾時食藥? 收工前好食啦

件老西好正

抄鳩我

唔該

近照點解有少少似Nicholas Cage
Btw啲槍

想買返隻rey
但經過rb已經無曬

救命 原子 你真係好撚煩
我想講返ht 停啦好嗎

但都好好Jjjjjjjjj

唔係dd咁簡單
失望

徵啦

係fb都見到

DX Stromtrooper 又未派到我
btw想要兩隻stromtrooper，但又好似好無謂

原乜撚野子
你條仆街fake鳩人食飯，我真食飯

兩隻點都好過一隻
不過你預左唔同lord vader夾ge話 係有啲無謂

個皇座都好正 幾重手

隊長截左後 個價都係+400

仲鬧
下個post先上水

咁擺好撚型
btw ep6 vader快d出

所以唔知D人急咩
好似一定要沖首日
唔講以為有屎執

隻aquaman都好耐

mera又唔出，orm又唔出
得一支公要黎做乜

我希望有義海價收多人一隻,1相刀流,1渣弓扮acher

MERA

等佢出ep6 vader 既同時 唔小心訂左Luke Deluxe

咁不如行上去訂

我意思係有平先咁玩冇平就淨係玩一隻算數

85先平得80蚊左右
原價2630，你張單應該2546?

131.5 wo巴打

講得出131.5就實係未用sc卡訂過

你對下官網原價，再睇下你張單所謂原價
數就寫硒比你，你唔check下先比膠

似只係括咗筆尖啲油落張紙度

係咩 我無為意到 sor

Mk50武器包會唔會有機會遲啲有人散放一兩件，淨係想要刀同盾

個個都想抽走刀盾面罩 賣走其他

我覺得個身唔夠橫 仲有條校服褲
見到fb有人炒到2800

隻鞋隻色係唔係本身係咁

拆咗個夾淨係用支棍咪得囉on9

想搵返海報畫框個淘寶link 同size
以為save左搵唔返

玩im唔用stand一跌咪冇左兩千幾囉on9

擺得牛油炮都係扮飛，扮飛都要落夾架啦

參下考47先啦

全新未開

超能力抽件出黎

Facebook 真係乜都有

隻anakin最值錢係頭雕 你唔俾頭雕我玩乜撚？

佢痴鳩左線？

Use the Force Luke

你指電影定辦？

無手腳都可以玩人棍，無頭呢

個ds figure

原價都可以玩下既，炒價真係唔值得

可能睇得多無頭東宮 以為是但一個頭都得

想買隻IW手套玩下，有無介紹hottoys呢隻抵玩嗎？見有現貨好心動

啲上色仲差過1：6手套

滲線好差

有平過咩？ 唔係一直都係580咩？
不過真係唔好買 買新個隻1/4 tony手套好過

Rb$580 但賣晒

都係覺得IW版霸氣啲，淘寶搵好多啲比例好怪

又發功

點解我覺得隻John wick唔太似

唔知聽日會唔會開新野呢

唔知聽日肯派50未呢

佢係咪炒到傻咗

做乜9

徵1/4 tony頭雕雕

A fucking book

仲要係admin

聽日派加開新訂

其實都好苦惱 想佢開新訂 但又覺得又要比錢 好心痛

琴日仲有一個痴線佬 影人係巴士果件

Rescue真身隻色咁核突

我攞上一水既DS，睇呢度先發現自己個隻白髮都有肉色的問題，sad

要睇返ht同marvel知3約

可能佢一筆錢買晒所有電影又唔定 又或者一套套買 過左期有得rene又唔定
w

要睇返ht同marvel知3約

可能佢一筆錢買晒所有電影又唔定 又或者一套套買 過左期有得rene又唔定

希望有hulk

真係CLS

聽日四點可以直入未

上去換咗
叫做對稱番
收貨了

X2

無睇過
但為咗display兩公婆而訂

呢d野真係各花入個眼，我就覺得好靚

痴線,iron man 85 會場版 MARK7 同WM4 越炒越貴

上到去咪又係話通病
再拎隻再sad啲既比你睇 撚走你
而家跟本唔會換比你
除非你果隻sad到20樓冇一隻sad得過你咪換比你囉

好似樓價咁

85 有貴過咩 都停左係1000

早幾日85都係around 1000 依家1300UP都有人要

成日冇追post 今日多唔多人排

好彩平收左張wm4姐

又一隻愈出愈差
年頭拎咩事都無
家陣出到咁差 係咪請左班新手女工/temp 女工

睇下搏唔搏囉
配件係手套仲會升
垃圾可能會跌返少少既

幾錢

我果隻拎左成個月未開
一陣開黎睇下先

全力收雷神3同埋佛系收Thanos

感覺係新模同唔係好簡單嘅野
舊模的話應該好似ca咁公布左

利申9估

我都擺咗個幾星期
真係太多野玩
頭都大埋

求下HT出1/4 endgame

Thanos
85
Thor
CA

四隻就夠

所以我一直都話寧遠佢重質唔重量，如果其他出rerun 真係隨時整衰自己個朵

聽日公佈啦 唔洗開新訂啦

我開完盒都唔知玩咩先好

佛系收Thanos我都係,但唔多人放

我排+600

係唔係已經收到風係手套？ 突然爆上？

想問iron gg 有無郁過

無

啲人唔憂放
都係賣緊+600
我同佢鬥長命

小心突然暴升

點解好似 O 咀咁？？

收唔到就由佢對佢無愛
最多收iw thanos
都抄唔起

人地個隻玩到甩色 我派都未派

好靚仔

今日見到2600都比幾個人排

Thor ca都係岩岩都截

Wm4 mk7炒到咩價位

交俾我
我借地方俾你

兩隻thanos都好正
各有味道

轉頭包bubble紙帶定單，
明日我會拿上去換，
換完再post上黎比大家睇下

1/4 thanos有無80cm高

真...
無閑錢果時就一車車2千5成日見
有錢果時就搵唔到

多2-300姐
而家eg thanos最少+500

新POST提下大家 燈箱應該就派 之前訂左既帶定單

又一po